點睇打鳩黨鐵阿叔嘅勇士？

如果呢單野係政府自導自演，點解當時勇武派會由鳩佢打一個市民？
正如有人講換左衫就係乘客，差佬打乘客係仆街，咁打鳩地鐵職員又係咩玩法？
見有人有問題唔割𥱊唔出手，同D仆街議員有咩撚分别？

分化撚dllm上

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

樓主小心你之言行， 陣間你會比好多人話三毛， 示威者做咩都岩架

幫你highlight返

驚條撚佢，成班白咭on99